D鬼滅post真係好撚煩

明明定位係即食面
但無論係盲粉定盲反 都走去同高級餐廳比

票房咁高 唔多唔少根本係疫情D人太得閒先去睇
套野要速食既話又夠速食 岩晒時機

一套得200集咁短篇幅既漫畫 你想要劇情有幾咁完整？何況根本冇咩誇張到接受唔到既bug （除左主角開掛）

先唔講鬼滅有咩好有咩吸引 但係以差唔多長度 類型既漫畫黎講 鬼滅真係超班

我鐘意鬼滅都鐘意火影 死神 鋼鍊
我就算會排鋼練>火影>死神 都只不過係鐘意既程度 而唔係邊套好睇過邊套
但係點都唔會將鬼滅排落去 因為級數根本唔同
正如好似開頭講 點可能用杯面去同高級餐廳比較

啲為左顯得自己高章啲走去踩人地既人真係好撚冇質素

好似自來也之死 如果火影得200集 自來也死關我撚事咩 咪死左個老野囉 何況根本冇如果

仲有果D話電影冇頭尾既人就算撚把啦 正一傻系

鬼滅都算杯麵咩
唔係每集十幾分鐘嗰啲先叫杯麵？

利申無睇

以前D漫畫有廿幾三十期已經算係長篇
估唔到今時今日廿幾期已經都不過係速食

咁你又開多個新嘅鬼滅post做乜撚?
屌黎屌去又係屌呢幾味
嫌唔夠煩?

其實大個先知
原來80至90年代勁多一期／幾期完
有套動畫護士小天使35集，先得4期漫畫

而家近十年廿年出版社D出版社驚銷量差
又驚好似90年代班漫畫家玩野走人
所以傾向拖長D作品黎留住漫畫家同讀者

所以好多時候，搞到瀾尾，拖戲。。。

依十年，動畫都少咗好多產量

係多左好多就真

我以為少咗添
可能見香港播嚟播去都嗰幾套
btw thx for sharing

有輕小說改篇頂住

其實鬼滅成功對漫畫同動畫界打左好打支強心針

覺得煩但自己又開POST講

“票房咁高 唔多唔少根本係疫情D人太得閒先去睇”
票房咁低 因為疫情小左人出街睇戲 百搭邏輯

明明就係營多撈麵

仲要打咁大篇

其實你都好撚煩

係要加把口

無視咪得囉

利申：覺得鬼滅真係一般到好一般

就好似隨手可得嘅異世界作品嘅等級